\chapterspecial{titulo}{subtitulo}{autor}
 

Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy
eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliqu\emph{yam erat,
sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea
rebum. Stet clita kasd gubergren, no s}\textbf{\emph{ea takimata sanctus
est Lorem ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur
sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et
dolore magna aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accusam et
justo duo dolores et ea rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea
takimata sanctus est Lorem ipsum dolor} sit amet. Lorem ipsum dolor sit
amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy eirmod tempor
invidunt ut labore et dolor}e magna aliquyam erat ~, sed diam
voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum. Stet
clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit
amet.

\chapterspecial{outro titu}{outro subtitulo}{outro autor}
  
\begin{verse}
sauhdhusahud auhsdhusaduhsau\\
 auhsidhusauhdsa auhsduhasd\\
 auisduhsad
auhsdudhs\\!

ausduhsaudhsauh aushduhsa\\
 iwqiwqiw qiwiqi\\
 pqpqp qpqp\\!
\end{verse} 

\emph{Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam
nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna aliquyam erat,
sed diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea
rebum. Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem
ipsum dolor sit amet. Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing
elitr, sed diam nonumy eirmod tempor invidunt ut labore et dolore magna
aliquyam erat, sed diam voluptua. At vero eos et accu}sam et
just\textbf{o\footnote{aiuduhwqhuidhuiqwuihdwhuiqduwquhidhuiqwidhuqwdhuiqwhuidhuiqwhuidqw}  duo dolores et ea rebum. Stet clita
kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor sit amet.
Lorem ipsum dolor sit amet, consetetur sadipscing elitr, sed diam nonumy
eirmod tempor invidunt ut labore et dolore ma}gna aliquyam erat, sed
diam voluptua. At vero eos et accusam et justo duo dolores et ea rebum.
Stet clita kasd gubergren, no sea takimata sanctus est Lorem ipsum dolor
sit amet.

\epigraph{asuihduhiqwhiuduihwqui huwdhuwqhudiuwqdhuwhuqduhqwuhid
uhidwquduhiwquhiduihwqdhuiwquhidhui qwuihdhuqwdhuwqhudhuqw
hdwquhdwqudhwqudhwqiudhqwiudh uiqwhdwqiudhwquidhqwiu
hdqwuidhwqudhuqwdhwqiuhduqwidq

dqdhuwqhuduhqwudhwquhiduhiqwduh}{dqdhuwqhuduhqwudhwquhiduhiqwduh} 

~
